26歲大學程度, 揸過的士, 巴士, 小巴, 泥鬼, 你問我答

念念不忘斯德哥爾摩三部曲

13歲時的願望
做科學家
去斯德哥爾摩

根本不是天下願望都能完成
如願望都能完成
人生少很多悲慘劇情

早些心死早上進
讓渴望葬在最深白雪中

「極品飛車當年最愛電玩，最終的我也做咗司機。」
「若做不到科學家，就做個司機都唔差。」
________________________________________________________________

的士 (日更)
2018年計，每星期工作6天，月入約$20000

巴士
底薪$17444，每星期工作6天，每天8小時(連飯鐘計)，有時有「飯後車」，即是開工的第1個小時食飯，這種情況可以飯後才直接去開工地點取車，變相第1個小時還未上班就賺多1個小時人工。派更一定確保你每天工作時間為8小時以上，因為不足8小時要倒扣人工。
人工參考：
平均每天工作8小時：$17444
平均每天工作9小時：$20000
平均每天工作10小時：$22500
OT每分鐘計，所以尾班車專登揸慢d有著數。
字軌好撚趕，地板油，係咁cut線，重brake，順燈先可以準時到站。否則莫講話到站休息10分鐘，每轉車過鐘廁所都無撚得去。

小巴
人工偏低，月入得萬一二蚊倒，更份又係好撚趕，其實小巴巴士果d唔應該叫車長，應該叫車手！

貨車
好撚辛苦，要搬貨，係重型貨車唔洗搬。

田螺車
等多過做，每次落水泥要大半個鐘，但之後就惡夢降臨，要自己爬上車頂，搵條水喉洗田螺，會濕撚晒又污糟。

重型(平板/排卡)
等多過做，但每次load野都辛苦到仆街，每件機/水管/鐵，要自己爬上去用十鳩幾條飛機帶人手綁實，畏高都做唔到！

泥鬼
好過上面兩樣，有時都要禽高禽低，包括「打摔」、向挖土機師傅「打手勢」及「影相」。人工是同老細三七分帳，我三佢七，所以都好撚少錢，所以好多人渣得好撚快務求做多轉。

「車跟人」
好多貨車工種都係「車跟人」，收工部車擺街，公司一個月包3張抄牌。其實有常識都知道，泊街一個月點止抄3張？所以「車跟人」真係好撚笨柒！

呢到係咪泥鬼最高人工？

有車牌都係咁低人工

泥鬼大約每月幾多人工

邊間學府畢業？
港大？讀咩科？

字軌好撚趕

泥鬼老細就賺得多
打工就搵得少
頂盡得700-800蚊日
(講緊係順風順水, 唔塞車, 唔洗等

上一間公司接埋d柯打
一個泥口排10部8部車
等多過做
出糧就仆街啦
原來得萬一二蚊

ou
environmental science

咁低人工都咁多人做

小巴聽講係係巴士公司花底先做？

新城好多老車手尾班車趕收工

ou ...... 已完

點解咁多仆街走去考電單車，搞到排期咁耐，又唔見佢地考商用車？

小巴自由d 無咁多規矩

綠色小巴係咪人工超低？
多數係死老鬼揸，搭開個架鄉村線，站頭滿左客先肯開
係村等小巴極折磨，唔知架車幾時嚟，唔知架車有冇位

小巴真係畀狗做
樓主揸過咁多車種
好多都趕頭趕命
有無試過炒大鍋?

痴線根本唔同嘢
電單車自己揸都得 又好玩 可以攞嚟代步
考商用做乜鳩 有幾多真係搵到食 樓主上面講曬

係咪爭貨櫃車牌同26就考哂咁多個車牌

有一輪試過係中環返工
成日坐1, 5b, 10
覺得d司機好撚chok
到後來我自己做過就知
新巴同九巴聯營d過海線
九巴行車時間1小時25分
新巴得1小時15分
公司口口聲聲話慢慢黎最緊要安全
但其實佢想你好撚快
但又唔可以超速
除左70km/h cut油外, 50果d路你行超過53佢都check到你
咁唯有靠起步, 左穿右插, 飛站....
見證「唔洗快, 最緊要急」

似乎揸的士最嘆

咁撚小 , 所以泥鬼佢地做幾檔咁既意思 ?

大學程度 = 唔係大學

讀完大學可以舒舒服服做份文職吖起碼
做咩走去揸車

唔係個個都鐘意做文職

識人鍾意揸車
同樓主差唔多
咩車都揸過哂

btw咩係泥鬼
夾斗？

泥鬼邊有咁低
樓主比人搵笨先37拆

Ou.....

原來揸重型車咁低人工

我都係半搵食車，收工做派住宅區
每日做3~4小時
一個月多3~7k不等，睇吓多唔多柯打

佢話自己大學程度
即係東大 The i 珠海 之類啦

我老豆仲渣緊小巴，真係好似賽車咁趕

心諗做咩大學學位唔做文職, 走去揸車
原來係ou 姐, 明白哂

已完

做咩唔做consultant

樓主有冇諗住過外國？

歧視ou做咩姐
八大咪又有人去做

點解一定要做文職
藍領好多時仲有意義 起碼真係服務緊人

差個特別用途車

唔識上YouTube?

Ou 叫好少少？有個u

其實你食正ESG reporting 條水....你晒左幾年大學時間

識揸車嘅男人好吸引

人工同看更差唔多

泥頭車
不過樓豬應該做左無耐
正常人工唔係咁低

樓主好勁 差唔多咩都揸過

唔同
起碼個名好聽d

九大喇

好勁
用幾耐時間考到咁多車牌?
唔駛retake?

樓主係打人地工揸車梗係低啦
自己出架van 簡簡單單都2皮幾野

知啦，你哈佛神科畢業，fm月入50k。
Ou得罪你？

civil 讀幾個科就夠做environment既工
讀environmental science根本sai 時間

唔怪得我坐親新巴都好快唔舒服, 暈浪感勁過坐九巴

咁不如做順豐/HK tvmall揸車+送貨？好似幾好pay 我都想考晒咁多牌 手上得1，2 考晒要洗多幾錢到

dnlm 讀environmental仲揸車

Environmental

讀大學一定做文職？文職一定高人工？文職一定開心過藍領？
人各有志，你鐘意文職咪番飽佢囉，人哋番咩關你撚事？
Ou又點？ou grad大把文職有得揀。

乜車都渣過都幾勁
好似的士比較輕鬆喎

respect樓主
我覺得你好勁

外國既話 藍領收入都唔差

飯後車 除咗頭鐘之後有冇時間俾你食嘢?
7個鐘無嘢落肚好慘喎

得2皮打人地工好過
識親都4 5 雞野

車與車之間有十分鐘
食幾塊餅都ok

樓主下一步係咪會揸埋電車火車個啲？

Ou唔係問題.....
問題係你揀嗰科...

應該貨車要搬貨最高

你咁樣入機場揸好過 等多過做 人工又差唔多

讀ou有咩問題, 樓上笑人嗰啲個個MIT？

想問巴士入職考完試係咪返天地更？
放假一個月幾多日？ 放唔放到星期六、日？
著鞋係咪一定要著皮鞋？

Btw揸巴士辛唔辛苦？

咩叫字軌

小巴萬頭係綠van？
紅van係咪好搵d

OU都當自己大學

九巴都係啦，起公路劈撚住去

當22歲畢業 都係做咗4年左右
4年揸咁多款車

睇佢講巴士咁詳細應該做得最長
其他車應該都係幾個月貨仔就無做落去

揸5.5 都要搬貨係咪比人搵笨

點解轉咁多次工既

咁都當自己大學畢業

覺得樓主幾勁
26歲咁多車牌 揸過咁多搵食車

我都係26 但得1 2牌

唔係想考就考到，我揸左十幾年5.5噸，走去考中型，部車仲細過我平時揸果部一半，路試冇岀錯都屈9我唔合格。dklm我教撚返佢揸都仲得啦，唔合格

lm

樓主應該揸拖頭送貨最好搵？
覺得果啲司機好撚勁
應該唔低人工

山8

有冇揸過拖頭?大約幾錢

鯨魚唔係魚呀?

點解文職一定好過揸車
人各有志 唔識尊重？

巴士行內術語

鯨魚不是魚,而是哺乳類動物。

拖頭唔洗送貨
不過去碼頭拎櫃同等人落貨一轉要幾個鐘
或者一轉要跑幾個地方落貨
係貨櫃碼頭等十幾個鐘都有

衰過hd畢業

U grad係外國翻左2年文職真心好撚悶
翻工等放工
成日想考巴士牌過吓癮

揸的士好過

樓豬全部1take pass?

覺得邊款車最難學

你講到文職就即係係office hea咁

八大咪又係好多人做文員仔，搵萬二三蚊。都唔知d人笑樓主讀ou做乜

有冇其他選擇呀

我8大grad仲低人工過我個fd ou it仔一截，我知道之後真係笑唔出

好驚撞的士賠錢

你咁多車牌既

新會員

本身鍾意車 有乜計
正職hea office PT巴士佬囉

如果急屎點解決？

唔可以入職 要自由身 有咩選擇

試吓學吊雞、雞頭同夾車
可以多幾個門路

我上年6月26 撞dc9

佢突然違例u turn

本身我正線行緊

左線一堆死車

佢係死車前u turn

大家盲位 佢睇唔到我 我又睇唔到佢

跟住佢一野抽哂攔哂我條線

我避唔到 26一野撼落去

好彩人冇咩事

10日病假

不過部車total loss入佢數

不小心駕駛

claim車主保險

仲等緊排期上庭

唔知個的士司機點賠番比車行/ 的士車主

不過揸車真係都大責任

自己死都算

搞到其他人就大撚鑊

好似台灣果個咁

真係後悔都冇用

第一日上兒登？

冇degree喺手嗰啲咪一樣大把人做文職 做乜啫你

ive 仔笑人地ou

泥鬼係咪掘泥車好似幾好玩

做替工的士
利申：以前做過替工

車牌個個都有啦

ou唔撚係大學程度係乜

其實做uber / 貨van (自己出車)
係咪應該都唔錯?
人工好似又ok, 時間又算自由

識條傻鳩 吸開毒
新返工第一星期
揸入油車
炒左

新會然

點做到？gogovan都好似無生意

新巴城巴最叻榨人榨到盡，而家換咗老細就更加痴線，cut工時cut到得返6個鐘計時薪，反而九巴而家有唔少連食飯做7個鐘都照計一工

九巴人係唔會驚過鐘，過鐘就再揸慢啲，到站去埋廁所先慢慢報到，過鐘最多咪中途起載甚至私對站，重做少咗添

聽講以前城巴會等九巴訓練班畢業就會係九巴車廠門口R人過檔

點做到4，5皮

識幾個司機 3個左右
都無再揸van了

姐係咩

咁文職點都高過萬一萬二蚊既

你話係咪係囉
出去見工人地都唔撚當你係U啦戇鳩
HR係都請八大啦

唔hea唔代表有意義架喎
你做保險做銀行sale係咪就代表有意義？

咁文職都好多行業
事情上保險銀行都係服務緊人
好多人都有投資既需要架
保險都要有agent根
只係服務既對像唔同姐

又唔好咁講. 上一次馬討應該冇牌多過有牌

咩樣職業性價比最高？

this post fucking real

巴士都有兼職，一樣好自由 (莊弱嗰時)
小巴真係巴士公司唔請先去揸小巴。
小巴冇得落地咁濟。

又一堆可能連車牌都冇既小學雞係度鳩吹

呢舖我撐樓豬呀，大車牌真係唔係咁易考到

讀咩科㗎本身

我冇睇錯入邊得小巴係萬一二，其他係不穩定。
文職高極咪高得嗰小小，然後做奴隸，做刷鞋仔，又要宮心計，做小巴人工唔高，但自由啲。
都係嗰句，人各有志。

負皮有撚用咩
唔通HR請OU先呀？以為你OU個名鑲金？

連登仔：HR請我呢個Ou仔先都唔撚請港大仔

專線好撚低 所以冇新人入 得老鬼

認真一問
咁渣咩性價比最高,又唔會太辛苦,人工又唔太差

好醒

認真答：乞兒兜

見證就算讀好多書, 都係做運輸
係短片中透露左揸車係興趣

全部都要返成6日仲要2萬都冇，份工仲要工作時間打醒精神唔hea得
咁揸嗰啲咩東華三院/ 酒店車好似舒服好多

文職悶到閪咁

好彩遇到好老細既
揸老細車 早上車老細返工
再車太太買下餸
放學車仔女放學
車埋老細收工 有時有飯俾埋你食
揸下benz tesla咁
應該最輕鬆
當然有仆街老細
要你做埋屋企D搬貨

因為大量人笑鳩ou而恥笑者可能都係得中學學歷
Ou畢業生同8大可以話係冇得爭
但出到嚟做嘢都知道做人同能力重要過你邊間u

傻鳩 我u grad好耐啦你以為好似你咁咩

Shape u grad

的士太後生會唔會難租到車？
而家甩P有得考，諗住一夠21歲就考的士牌當做part time

你係姐 唔洗亂屈人既

都有試過係小巴過巴士公司撈

咁你要俾啲心機返工啦

就咁睇的士同巴士比較好做。不過藍領的確工時長，做六日唔易頂。搵份普通文職一萬頭翻五日，放工或者六日做散工都差唔多萬尾。

認同 人各有志
人地都係分享下 個個都笑鳩人Ou
個個都讀得掂書咩
揸車搵食都係辛苦錢嚟
好過做狗先啦

sor9ry我唔洗打工的 你低賤姐

田螺車啲司機會偷啲水泥 計計埋埋一日人工好似都唔低

我唔打工你父母死咗邊個幫佢地出殯呀

利申：殯儀行業

原來巴士佬高人工過小巴 的士

你件英國二等公民有命返香港先算
叫定你老豆老母買定個骨灰龕俾你 等佢地白頭人送黑頭人啦

好彩我屋企仲有其他人都係殯儀行業，放心啦，只要你死係香港你一定需要我

陰功，去到英國都係住三百呎咁低賤，連間房都冇

下 渣咁大部車先得雞碎
一個唔小心撞埋車咪白做

係呀但係香港唔知道你住邊呢，你可以起埋我之前啲回覆慢慢搵喎

我見啲泥鬼好多都fatfat

綠頂定紅頂？

大過你間英國狗竇囉
窮撚學人移民英國 笑死

一個唔小心撞瓜左人就仆街

師兄，你慢慢搵啦，我有show埋住戶證同會員名架

保安個名好聽好多

咁少人工都渣到咁狼？

留名

老老實實 依家八大又如何
大部分咪一樣萬幾兩萬起無出頭

但ou 好多大公司根本in都唔in，連俾人知道你能力嘅機會都無

肉酸

專科同非專科分別

初初睇你cm諗住笑下，屌原來係條狗眼看人低嘅撚樣現實中咪又係肥柒毒，連登講到自己幾把炮都得啦

起完你底就知你先係肥柒毒撚 慘撚到要匿埋係房打丁

比個建議樓主
公司司機 / 私人司機
醫院Neats / ngo neats
校巴

司機大佬好聽d

講中咗唔好嬲啦，哥哥氹番

出去見工人地都唔撚當8大係U啦戇鳩
HR係都請三大啦

你咪其中一個仆街

呢個時勢揸巴士好似最好喎

齊哂牌

有冇諗過做二級考牌主任？

揸過波未？

作為乘客ge 我，好鍾意新城巴

試過坐住九巴過海巴士，行到藍田站對出

個九巴司機真係好乖慢慢排

我就係窗睇住新巴ge過海巴士飛過

等等下，我即頭見到同車號ge新巴過左自己

下班車仲快過上班車

樓主借刀失敗

#8

Ou 都叫u?

屌我係你師弟

白撚痴揸van 靠gogovan死撚得 基本上做運輸埋到碼頭 識到老闆 一個月真係4 5萬 當然啦 工時就一定長 同埋好困身

架車自己嘅咪咁囉

你係咪跟李賤考荃灣

我嗰時做都係咁喔，斷噸計又好，煲仔飯又好，扣埋隧道收費先37分

我估係4、5雞包月個隻，扣埋扣埋可能得兩萬落袋

係咪爛地停車場同你要泥咁？你唔賣又唔得，乾撚咗就仆街啦

認真問
讀完environmental science有咩出路

佢hku架喎雖則我都唔會笑人OU

唔知佢地點做，之前有塊地要鋪水泥所以叫過，平好多同埋一定要夜晚先有

ive 升上hku?

飛站狗真係等比天收

跑街？ 唔夠兩萬比狗做

你宜家上緊既係連燈

我返工都要渣車 有d路面經驗 儲定錢考多個牌傍下身

OU 都係U? failed

見過小巴佬肚痛趕唔切開車比個站頭老坑指住嚟屌真係好惡做

點解唔做內運？起碼高過700－800＄日
車又可以唔洗跟人

8舊水出街好過啦，無咁悶。

咩係字軌

唔好介意
咁又真係唔算讀得多書

泥口要排隊，泥尾又唔快得，濕泥花泥嘔完又要打鏟，上完垃圾山分分鐘要補呔換呔，做少po又少百幾蚊，雞頭佬晏晝未到5點又話收工，做到兩萬一個月好叻仔㗎啦

私人司機 fat fat

正呀
想知樓主有冇BNO?? 英國揸巴士有冇得諗?

做幾檔? 未聽過喎

所以樓主依家做緊乜

真

點解要做文職, 中5都做得

咁多個牌除左巴士2take，其他全部1 take pass，反而電單車已肥3次路試無再考

有無坐過n8, 過山車咁

中港車司機最好揾

對於新城司機黎講, 你唔第手佢就唔埋站嫁啦

gogo
lalamove 果d?
如有貨van點解唔全職
搵埋夠唔夠供車
其實係咪真係咁多柯打
會唔會上左線但冇生意

反正, 到最後我都叫大學畢業

本身有正職,都叫穩穩定定,疫情都冇受影響

唔想做全職都係你講個幾點啦

靠跑台係死九硬，一定要做自己野/熟客

否則好快賣車離場

學嚟做嘜 呢啲科 唔通要揸車

你睇我隻歌就知啦

幾勁喎樓主

泥鬼同重型都叫搵到兩餐

賣貨車好難搵食

咩黎

電單車肥咩?

18歲: 電單車強制試 1 Take pass
20歲: 電單車路試肥3次, 但2號牌 1 take pass
23歲: 的士 1 take
24歲: 18 take pass, 10 failed
25歲: 17 1 take pass
26歲: 20 1 take pass

最好做超巿車

你都考咗幾多個牌

揸熟咗就好容易去到二萬幾，甘願做8折的、的士狗就上到3萬

1,2 牌夠做順豐hktv嫁啦
不過你見呢d公司雖然經常人
但其實門鑑好高
順豐見工試車合格
仲要你"無薪試工"一天
仆佢個街試完仲凡我等一星期先話唔請

同埋留意人工高達幾多
正如泥鬼夠話26000
我做過就知唔得
好生意: 700-800/日
唔好生意: 300-400/日

有另一餐飯叫"tea", 大約得40分鐘倒
新巴規矩話每6小時最少要有一餐飯
而每次"meal"最少要有60分鐘
我亦做過有d字軌兩粒鐘食飯
其實頭一個鐘唔係真係食飯, 只係坐車前往工作地點但有人工袋

佢見証又無話自己讀得多書,
你又知佢見証條友讀得多唔多書?

都話趕到仆街都過鐘
每轉車遲10分鐘到就有

咁又無興趣喎
我係中意"汽車" (automobiles)
唔中意火車/電車 train/tram
亦唔中意單車(bicycle)

我住九龍東嫁喎

樓主有冇報教車師傅牌
抽中就發

新巴: 返夜更
城巴 :要輪姦
九巴: 要輪姦
好好笑, 雖然新城係同一公司, 但佢會問你做新巴定城巴, 我唔明點解有人會揀城巴被輪姦
放假係輪休, 係可以輪到星期日或公眾假期, 否則可以同人申請調假或請事假, 但唔一定批
其實除左件衫之外, 褲, 鞋都唔一定要著制服, 甚至顏色唔岩都冇乜人理

綠
紅我未做過唔知
況且我住果冇紅

兩雞島啦
入唔到行, 好少請人
同埋工時好長

屢敗屢戰 考埋電單車佢啦

其實真係可以
入新巴
dump低$3500當學車體驗下囉
平過學院啦
唔好入九記, 要$10000按金

雖然我中意車
但我都驚急屎急尿

Ching咁見識廣博得唔得架

泥頭車呀

咁咪白做一日？無車馬費？

uber好搵笨
如果自己有車最多當幫補下
租車既話搵埋都唔夠車租/油/泊車
的士點都好過uber
起碼有街客,又有order, 租,氣錢又平過私家車

考埋26 可以去做考牌官

樓主條路

巴打 想問其實巴士係街係咪唔可以褪後？ 見過巴士轉灣差小小，後面又冇車褪一褪都夠過，但都要call 台停係到

無人睇後，撞到人邊個負責先

其實真係睇你咩科
IT / 工程 / 醫護 讀OU 出到黎都係搵到食
亦唔少人入左大公司

利申: OU grad左4年幾 工程科 大公司做緊

好心啦 小朋友 咁大個人仲踏低人地黎突顯自己與眾不同

咁鯨魚係咪大學呀?邏輯錯誤

晒曬 問你一句 真心想渣車定只係因為讀sci先渣車搵食

屌 香港地讀science 都夠仆街啦 樓主仲要讀environmental science
利申 讀緊 earth sci

樓主加油

咁少聽啲轉工去做既師兄講應該有二三萬喎

清係唔係比人多重外判食曬份糧呀

好似可以加入ngo嘅
唔係真係諗住遲啲出嚟做運輸

利申都係讀緊某u嘅ges

25-30係唔係市價
識人先有掛應該

條友畀你串親 嬲到要瘋狂起你底

呢啲科喺外國好景啲 起碼會揾得返相關工種
屌你喺香港真係唔知可以做咩

樓主好勁加油

水泥車可以點洗同埋點解要洗？廢事佢乾？仲以為呢啲大車好高人工

兒登係咁，見OU就笑定先，有優越感

揸泥車咪係個斗到屙囉

出去見下工先啦傻鳩唔好人講你又講，人笑你又笑先得架，典型兒登仔咁嘅死款

巴打睇到上面條傻鳩啲comment可以直接pblock，唔駛晒口水，條打靶仔精神病人黎

其實純粹你唔好彩

你見咩工咁巴閉呀
把口咁撚響睇死你現實咪又係件公屋文員仔 搵一萬蚊一個月牙撚擦擦

起下佢底就知可以pblock

OU 有咩問題

你唔使起晒鋼先
今時今日學位就基本入場券
咁我assume樓主真係唔係講緊自己
咁話讀得多書都至少一個19Master啦
樓主憑口講句話唔係見證自己而真係見證過個at least master焗住做運輸我即刻收皮轉去笑條友架啦

咁著老牛都得啦

好羨慕樓主可以做自己鐘意做既事
我自細都好想靠渣車揾食，不過大個左發覺做運輸真係揾得好少錢，所以打消左念頭

你有樓主咁多車牌先出黎吠啦撚樣

多車牌有咩用？會發達？地位就好撚高？

而家周街都大學生
你唔係以為自己好撚威呀？
起碼我佩服樓主肯考咁多牌做實事先

你閱讀理解係咪攞U
你學做人之前學好中文先啦
我幾時講過好proud of自己係大學生on99
講嘢幾冇point先要屈人搵嘢屌

ou 個陣就話 8大
8大個時就話3大
3大個時 我屌你啦
無哈佛 劍橋唔請呀

生雞撐飯蓋啲frd

你唔撚係自high就唔會笑9人地ou啦
定係你自己都冇讀過大學純粹想踩人擦存在感

你呢個論點真係自打嘴巴
前面你話周街大學生有咩值得自豪 咁我仲洗撚去扮
反而係你呢啲人講嘢冇point冇邏輯 一眼就睇得出你中學畢業唔多識講嘢

仲有，你學好中文先啦 ，刷都唔識打你真係好撚柒

咪話大學今時今日唔值得炫耀但你自己打j囉
都唔撚知邊個閱讀理解0分
有眼睇都知邊個on9啦

駁人都要執人口水
返去讀書啦中學雞
重申一次我冇攞黎打丁 係你呢件弱智中學雞唔撚識字又冇腦

我唔係OU只係未見過有OU嘅同事
揾工有時會無ou揀甚至得三大同other

鯨魚都係魚丫

讀呢d科為乜，晒錢晒時間

咁睇你做咩工啦，如果講工程相關工作你係啱的，但做保育同環境教育方面，civil邊有呢啲嘢讀

咁你驚唔驚畢業後搵唔到環保工作

渣am車
訓多過做

鯨大
巴打都好腳踏實地

師兄
你係咪即係有
1，2
4至6
9，10，17
18，19？

ive仔係咁架啦

驚驚地

Band 3 唔係中學呀？on9仔

仲有鏟車喎

唔會，有牌就得
反而見工就會唔請
好多公司講明25歲以上
呢個就係我一夠3年牌即做的士，從的士入手原因

痴線，點偷呀

按時薪計係巴士最著數，不過公司規矩多，新城呢邊仲要趕頭趕命

pin this

緊係唔係
自己車反而會錫車
打工先狼
壆位照大大力鋤落去
傷車，斷彈弓片，關人9事

狼係講緊飛住去，左穿右插，衝燈，硬cut等等

群力？ 時運？ 忠仔？
黃色唔記咩名

唔考HI

有冇玩assetto corsa, ets2 咁？

渣車最搵到錢係做中港貨櫃車？拖頭？公司司機？

巴士呢？

一直以為揸車好好搵..

翻咩工關你L事咩 大把人夢想係揸巴士啦 有咩問題
所以你翻文職我又可以笑9你？

上層車尾係常識啦

公司有時有內運，不過無得比我揀

3次不同
一次8字
第2次係一個讓字路口無停，因為怕落腳
第3次梁逸峰上身，我以為望得多鏡係好 點知佢話得成日擰頭做乜火位都行唔正

的士
一個月有兩萬？

基於13歲時的夢想，喜歡科學，最近幾年空虛迷惘之下重拾十年前的夢想，讀返science同埋想去北歐，科學家預左做唔到，若做不到科學家，就做個司機都唔差

有d司機話三四萬
我就唔得啦
雖然我以前玩開賽車games
但最近幾年由於焦慮症
我怕死多d
所以我揸得好慢
同埋我經常要去廁所
兩萬我做到，三萬唔得

還有20
倒轉來講，差電單車就齊牌

揸的士又真係幾自由
做夠租氣拎架艇去遊深淺赤石 東壩睇星
當然 如果要搏命 死做爛做就唔同講法

車尾柯屎咁癲？
客都難唔好話司機

當然可以
不過你呢個情況
巴士如果倒後又扭軚
會出現「發頭」
車頭會向相反方向擺動兩至三米，好危險

唔洗會積實晒，越積越多到時個田螺就裝唔到水泥

咁又唔係呀
真係有興趣咪揸的士替工／parttime巴士囉
我反而覺得做司機搵多過文職

嘩你好叻
我想向你請教一樣我唔識嘢

請問熊貓係咪貓呀？

除咗巴士之外係咪全部都係棍波？

佢巴士人工寫低咗，做6日全職會有2萬中

樓主想問下 係咪係巴士公司考完巴士牌要一定做一年full time 先可以轉part time 我見九巴好似冇請part time

如果冇10號牌要跟九巴考17就一定要全職

屌你班兒登仔真係好撚煩
乜撚嘢都可以搵嘢嚟屌
樓主正當職業落手落腳揸車搵食，冇偷呃拐騙
你理鳩得佢乜大學乜科畢業

想問乘客對巴士車長打招呼的話佢地會點諗？會覺得多舊魚嗎？

咁 i 大都冇問題

Duty

D撚樣司機個個獅子開大口 叫佢送一件貨夠膽開我900蚊

拉環保斗

幾時渣埋地鐵

Van仔無鋪頭或者寫字樓固定客
收散單都有兩皮？

的士有冇得就咁得閒租架嚟揸一兩日？如果我本身有6號牌嘅話

老細車應該最正
不過要好撚小心唔嗨花架靚車

係咪每個都識揸先係問題，個個人都有腦啦 咪又係一樣咁多藍屍

有揸工程車，唔搞埋吊機車？幾好搵架，好似裝外牆d大野，起碼兩三千一工

多謝分享
平時d廢老講到揸的士好似好高人工咁，原來返6日都係得20k

而家打份垃圾六天文職工先得果14k
的起心肝考個的士牌撈下先

定係去九巴撈番年車長好